連登仔仲有無創意？

求對白

原來我係貓

喵thx